讀唔到自己最想讀個科，寧願唔讀大學係咪啱？

我個朋友就係咁諗
佢係讀到書個類嚟
但藥劑又難入
佢咁樣諗會唔會出事

入唔到hku cu phram 入ive藥劑都一樣

出黎做幾年野， 如果覺得讀書重要就會番去讀番書， 如果佢讀得書， 成績唔差， 再報大學應該ok?

做乜咁睇唔開喺香港讀pharm?

入唔到cu NRE 想retake

好大問題嘅咩

佢應該Ok

冇
人各有志
不過出到來乞食又係另一回事

藥劑好爆喎，google完先好入

google完
都係同佢傾下先